dc9真係好撚仆街

kaiying bb好撚慘

十卜我kaiying bb

鬧2句就賺多左
香港人真係犯賤

食屎啦 的士佬

40蚊唔洗找

再嘈拎錢塞撚住你把口

樓主時運低

呢鑊我撐kaiying bb

太短途又唔鍾意

長途過海又唔鍾意

咁我搭你嚟把撚

最好我上車幫你揸埋

抵你成世揸的士 dc9

G持kaiying bb用紙 發鳩的士佬塊面

你低能

咪話唔是我

片面之詞
佢話司機屌咗佢都得喇

*用銀紙

kaiying bb唔是咁的人

的士狗老母一定俾狗屌得多 敢屌我bb

真

我一定屌撚死佢

靚女都屌 好緊火？
打劫佢呀

真 幫kaiying bb 教訓下佢

最多比番一夠水佢

如果上車即講俾$40，可能個的士佬唔會屌 ...

試過搭的士個司機又係叫我行，我即刻大聲問佢係咪想拒載，佢即刻話唔係，死死氣車我到目的地

太遠唔去
太近唔去
過海唔去
塞車唔去
交更唔去
唔知DC9幾撚時先想去

弱智先會俾多錢佢

自己唔撘黃的有冇好講